MSI Vector GP66搭载了英特尔最强大的第12代移动处理器酷睿i9-12900H，使其成为一个强大的处理器。 2022年最佳游戏笔记本|Chris Coke | 2022年3月30日| 
 一些医学伦理学家称这种手术是缺乏道德清晰度的“野蛮生意”。 动物到人的器官移植会克服它们复杂的历史吗? 劳拉·贝尔，2022年1月31日|科学新闻 
 剧烈运动后滚动泡沫有助于防止受伤。 给你最喜欢的健身爱好者的科技礼物|Claire Maldarelli | 2021年11月18日| 
 想想所有你看过的情景喜剧，家庭成员对彼此很残忍，但最后他们才意识到他们是一家人，这意味着什么。 泰德·拉索深藏不露的秘密Emily VanDerWerff, 2021年9月10日 
 在2006年首映的《穿普拉达的女王》(The Devil Wears Prada)中，安妮·海瑟薇(Anne Hathaway)饰演的饱受折磨的下属证明了她确实比她那可恶的老板懂得多。 《大胆的字体》是如何从一个不可抗拒的女权主义幻想变成了一个脱离现实的失望|Inkoo Kang | 2021年7月2日|华盛顿邮报 
 烟雾弥漫了整个竞技场，引擎加速运转，那些丑陋的车辆冲向聚光灯。 Monster Jam Drive Trucks的妈妈们，Buck Macho Culture |Eliza Krigman | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 2010年，萨马拉斯带着TFLCar.com参观了他那辆野兽般的汽车和他用来监测风暴的仪器。 蒂姆·萨马拉斯，非凡的风暴追逐者:看亮点(视频)|每日野兽视频| 2013年6月2日|每日野兽 
 而狼人则是让你迷失在自己“兽性的一面”里，如果你是维多利亚时代的人，这一定很可怕。 Maggie Stiefvater谈新小说《乌鸦男孩》、《极速赛车》和青少年小说 
 你知道，可怜的姑娘，她在华伦会过得极其乏味的; 她似乎并没有扑向斯潘纱，尽管他坚持住了。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 极讨厌的; 我们都得走了，因为我想这不仅仅是划伤的问题。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 人们对潜艇的恐慌正在加剧; 这些畜生比所有的土耳其人和他们所有的德国大炮更使我们害怕。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 天气是当地人所说的“热得像野兽一样”，是我们迄今为止所经历过的最接近夏天的天气。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 “别唱那些难听的歌了。”我恳求玛格丽特说。 Camille (La Dame aux Camilias) |亚历山大·大仲马，小